Ahja mõisa metsawalitsus kaibas et Mikk Wilipsooni kari moisa metsas on käinud - nõuab 9 rubl. ja koera eest kes ka ühes olnud 3 rubl. Summa 12 rubl.
Mikk Wilipson ütles et tema sest midagi ei tea.
Mõiste: Mikk Wilipson peab 3 rubl. 8 päiwa sees mõisa metsa walitsuse hääks wälja maksma.
Mõiste sai kohtukäijatele T.S.R. pärra a. 1860 §772-774 kuulutud ja olid kohtukäijad sellega rahul.
Peakohtumees: P. Kripson XXX
Kohtumees: P. Hindrikson XXX
Kohtumees:  K. Iwanthal  XXX
Kirjutaja: Ch Kapp &lt;allkiri&gt;
